美國選舉舞弊圖片影片集中區

有相繼續放喺度back up 佢先
Fb twitter 不斷del po 中

各位幫手backup

幫推

如果係有假野
都可以幫手fact check

咁點解唔係你fact check左先post出黎呀

Biden Brags About Having The “Most Extensive...Voter Fraud Organization” In History